---
title: "happy birthday!"
date: "2005-06-06T02:49:00+07:00"
tags:
  - Archie
---

id:

Hari ini, tanggal 6 jam 1:04 dini hari, hari ini adalah hari ulang tahun
ochie. Gak banyak yang bisa gw kerjain buat ochie, di hari jadinya yang
ke sekian (gw gak akan bilang buat kalian hehe) gw berharap banyak, gw
berdoa, semoga dia makin sabar, tabah, kuat.

Gw bukan seorang penulis sajak, gak banyak yang akan gw tulis disini.
Hanya saja, gw cinta dia, cinta banget, gw akan menjaga rasa ini sekuat
gw.

![bday.jpg](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/bday.jpg)
Selain hari jadi Ochie, juga hari ini adalah hari jadi
[Laila\*](http://blogshares.com/user.php?id=13413), banyak hal yang di
lakukan dia untuk gw dan para pemain
[blogshares](http://blogshares.com/?referer=28645).

Gw gak akan bisa bermain dalam blogshares kalo gak di bantu oleh 2
wanita ini, Ochie di samping gw ngedukung apa yang gw lakuin, di sisi
lain, Laila\* ngebantu gw dalam misi-misinya, Freebies yang di tawarkan
oleh Laila\* sangat berpengaruh dalam permainan gw di blogshares.

Mungkin banyak (gw yakin banyak) pemain yang berterima kasih kepada
Laila\* karena bantuannya, selain memberikan Freebies dia juag
menjelaskan bagaimana cara termudah untuk memperbesar profit, raiding!
dan Bonds lambat tapi itulah cara paling aman daripada kita HTO blog2
besar.

Perjalanan Laila\* menuju top player di tulis dalam blognya, dan
ternyata selain pembaca dari para pemain blogshares, juga ada seseorang
yang sering mengunjungi sitenya, setiap pembaca ini selalu memperhatikan
angka2 dalam bentuk dollar (sebenernya dollar Blogshares -games) dan
meminta bantuan kepada laila melalui email dengan subject: [SAVE
ME!](http://www.ladylaila.net/blog/archives/000521.html)

**en:**

It's 1 o'clock in the morning, June the 6th,Ochie's birthday. I've done
nothing much for her birthday this year, just a lot of hoping and
praying; wishing her to be more patient, strong, and resilient.

i am not a poet, nothing much to scribble down here. i just want to say
that i love her, much, and i will nourish this feeling with all my
heart.

today is happen to be
[Laila\*](http://blogshares.com/user.php?id=13413)'s b'day also. she had
done many things for me and all of the
[blogshares](http://blogshares.com/?referer=28645)es player.

i won't be able to plunge myself deep into blogshares if these two great
women are not helping me. ochie is by my side, supporting whatever
things i do, while laila had helped me in all of her missions. and all
those freebies! how they affected me!

i bet there are lots of people (and more) that owe her tons of
gratefulness; all are humbly put on laila's feet. not only she gives
away freebies, but laila is also assist me in getting the easiest way to
swollen the profit, raiding and bonds. snaily, but that is the safest,
way more safe than mine, big blogs.

Laila's journey in becoming a top player had been written in her blog.
not only the readers and blogshare players do the blogwalking. laila's
blog has frequently been visited by someone, who paid very much
attention to the figures in dollar (while actually they're just
blogshares dollar) and asking for help to laila via email with the
subject: [SAVE ME](http://www.ladylaila.net/blog/archives/000521.html)

Happy Birthday to you!

Terima kasih gw ucapkan kepada **P** (dia tidak mau di sebukan namanya
disini) Terima kasih banyak!
